其實我好驚光復元朗果時班白衫人再黎

有冇人都驚緊

全部同我上gear，老弱婦孺留喺屋企，我就出鳩緊架喇屌你老母。

唔撚好比啲銀髮族去，搵你女朋友/老婆/朋友/親戚乜撚都好，睇撚住唔好比老人家去

驚佢唔嚟多啲
唔係點報仇

講真 香港人團結少少就無野驚啦
一萬個打五百個
點打?
當然前提係唔好一萬個得一百個打後面係到睇怕事啦

狗大有槍都未驚 驚佢把刀?

人強馬壯圍撚死佢

黑警唔好搞事

你諗起要想保護嘅人，就唔會驚

收檔啦
係義士係西環食緊子彈ja
義士加和理非殺入元朗
佢地夠撚多人

好撚多當時都係普通市民黎
大多義士係上環
不過多得佢地班白衣 好多中立或淺藍都醒左

咪係

我唯一驚係d狗到時就好撚勇武咁幫鄉黑

再黎就再黎，無人驚